泛民議員請唔好再叫下台

下台唔係重點
撤回 放人 問黑警責先係重點
而家啲高官一個個助攻俾你你就唔好叫人下台啦

推